<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><labels locale="de">
<label key="1879064034" value="Waffenmeister"/>
<label key="1879064035" value="Hauptmann"/>
<label key="1879064036" value="Barde"/>
<label key="1879064037" value="Kundiger"/>
<label key="1879064038" value="Wächter"/>
<label key="1879064039" value="Schurke"/>
<label key="1879064040" value="Jäger"/>
<label key="key:620768662:209557171" value="Der Waffenmeister ist der vollendete Kämpfer. Durch seine Leidenschaft kann er zunehmend mächtigere Angriffe ausführen. Er verursacht Schaden im Nahkampf und kann mit seiner schweren Rüstung gegnerische Treffer absorbieren. &lt;li&gt;Rolle: Wirkungsbereichsschaden / Schaden pro Sekunde &lt;/li&gt; &lt;li&gt;Der Waffenmeister tauscht seine Überlebensfähigkeit gegen die Fähigkeit ein, explosiven Schaden unter mehreren Feinden anzurichten. Auch wenn er sich nicht im Leidenschaftsmodus befindet, ist er voll gerüstet, allerdings teilt er erst in diesem Modus die größten Schäden aus - sei es gegen einzelne oder mehrere Feinde. &lt;/li&gt;"/>
<label key="key:620768705:209557171" value="Der Hauptmann ist ein hervorragender Anführer, der seine Verbündeten durch seine überragende Ausstrahlung stärkt. Seine Schlachtrufe treiben Angst in die Herzen seiner Feinde und versammeln seine Verbündeten unter seinen Kriegsbannern. &lt;li&gt;Rolle: Stärkung / Begleiter &lt;/li&gt; &lt;li&gt;Der im Umgang mit schweren Rüstungen geübte Hauptmann besitzt einige der mächtigsten Fertigkeiten unter den Helden von Mittelerde, darum ist er ein Schlüsselmitglied jeder Gefährten-Gruppe. Seine Fähigkeit, auf höheren Stufen seinen Herold-Begleiter herbeizurufen, und die Fähigkeit, gefallene Helden wieder in den Kampf zu schicken, machen ihn zu einer begehrten Klasse. &lt;/li&gt;"/>
<label key="key:620768726:209557171" value="Der Barde ist das Herz einer Gefährten-Gruppe, ein Herold der Hoffnung und Erneuerung. Er nutzt seine Kenntnisse alter Lieder und Überlieferungen, um die Mächte der Dunkelheit in Schach zu halten und seine Gefährten aufzuheitern. &lt;li&gt;Rolle: Heiler &lt;/li&gt; &lt;li&gt;Der Barde ist ein Meister im Bewahren der Überlebensfähigkeit der Helden von Mittelerde. Der Barde ist außerdem in der Lage, seinen Feinden mit Lichtangriffen in Form von Liedern der Macht Schaden zuzufügen. &lt;/li&gt;"/>
<label key="key:620768749:209557171" value="Der Kundige strebt nach Wissen und wacht über die Weisheit. Durch seine Kenntnis uralten Wissens kann er Gegner verwirren und betäuben sowie Schutz bieten. Der Kundige kann zudem Tiere zu Hilfe rufen.&lt;li&gt;Rolle: Massenkontrolle / Begleiter &lt;/li&gt; &lt;li&gt;Der Kundige ist der Meister der Massenkontrolle; er kann Kreaturen in Fallen locken und sie davon abhalten, seine Verbündeten zu schädigen. Er ist in der Lage, die Natur für sich einzusetzen. Dabei wird ihm Willenskraft entzogen, und er muss zum Ausüben einiger Fertigkeiten seine Moral einsetzen. Er verlässt sich darauf, dass seine Begleiter einen Teil seiner Schäden absorbieren.&lt;/li&gt;"/>
<label key="key:620768766:209557171" value="Der Wächter beschützt die Schwachen und verteidigt alle Bedürftigen. Er kann mächtigen Angriffen widerstehen und mit gleicher Münze zurückzahlen. Ein wahrer Wächter steht in der ersten Schlachtreihe und schützt seine Verbündeten vor den Angriffen der Feinde. &lt;li&gt;Rolle: Tank &lt;/li&gt; &lt;li&gt;Der Wächter kann schwere Rüstungen tragen und sich dank seiner Verteidigungskünste Wesen stellen, die die Moral anderer Helden schwächen würden. Er ist außerdem in der Lage, die Aufmerksamkeit der Feinde von seinen Verbündeten auf sich selbst zu lenken. &lt;/li&gt;"/>
<label key="key:620768787:209557171" value="Der Schurke ist ein Meister des Schleichens und der Irreführung. Er kann seine Feinde mit verschiedenen durchtriebenen und kraftentziehenden Tricks verwirren. Durch seine geschickten und verblüffenden Attacken ermöglicht er seinen Gefährten, den Gegner zu überwältigen. &lt;li&gt;Rolle: Schwächung &lt;/li&gt; &lt;li&gt;Der Schurke entzieht Monstern die Fähigkeit, anderen Schaden zuzufügen und mit voller Kraft anzugreifen. Als einzige Klasse, die Gefährten-Manöver (effektive Gruppenangriffe) einleiten kann, genießt er in der Gruppe hohes Ansehen. &lt;/li&gt;"/>
<label key="key:620768801:209557171" value="Der Jäger ist ein Meister in Feld und Wald, unübertroffen im geschickten Umgang mit dem Bogen. Er verwendet seine Überlebenstechniken dazu, Verbündete zu führen und Feinde in Fallen zu locken. Der Jäger ist am stärksten, wenn er aus der Entfernung angreift; er kann sich aber bei Bedarf auch im Nahkampf verteidigen. &lt;li&gt;Rolle: Nuker &lt;/li&gt; &lt;li&gt;Der Jäger ist im Fern- und Nahkampf erfahren. Beim Fernkampf gibt er vernichtende Pfeilschüsse auf Einzelziele ab, die schweren Schaden verursachen. Gelangt ein einzeln kämpfender Feind in seine Nähe, so ist er gut gerüstet, ihm mit seinen Nahkampfkünsten den entscheidenden Schlag zu versetzen. &lt;/li&gt;"/>
</labels>
