<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><labels locale="de">
<label key="1879049230" value="Instanz: Das Dunkel lichtet sich"/>
<label key="1879049246" value="Instanz: Niederlage der Schwarzwolds"/>
<label key="1879049555" value="Instanz: Angriff auf Archet"/>
<label key="1879049884" value="Instanz: Rothpass"/>
<label key="1879049994" value="Instanz: Rückeroberung der Wetterspitze"/>
<label key="1879051657" value="Instanz: Die Rache der Bilwisse"/>
<label key="1879051764" value="Instanz: Ein Geschenk für den Norden"/>
<label key="1879051812" value="Instanz: Skorgríms Gruft"/>
<label key="1879052043" value="Instanz: Ein Auftrag für einen Schurken"/>
<label key="1879052053" value="Instanz: Ein Dieb in der Nacht"/>
<label key="1879052341" value="Instanz: Der Nachlass eines Kundigen"/>
<label key="1879052356" value="Instanz: Ein wohlgeordneter Geist"/>
<label key="1879052447" value="Instanz: Ein Auftrag für einen Jäger"/>
<label key="1879052457" value="Instanz: Der Pfad des Jägers"/>
<label key="1879052537" value="Instanz: Der verborgene Pfad"/>
<label key="1879052622" value="Instanz: Die letzte Zuflucht"/>
<label key="1879052713" value="Instanz: Die Tore von Carn Dûm"/>
<label key="1879052956" value="Instanz: Des Barden Hoffnung"/>
<label key="1879052962" value="Instanz: Ein Lied für das Publikum"/>
<label key="1879053111" value="Instanz: Die Standarte eines Hauptmanns"/>
<label key="1879054343" value="Instanz: Die Verteidigung von Schragen"/>
<label key="1879059930" value="Instanz: Der Mut eines Waffenmeisters"/>
<label key="1879060101" value="Instanz: Die Pflicht eines Wächters"/>
<label key="1879061103" value="Instanz: Angriff auf Rath Teraig"/>
<label key="1879061120" value="Instanz: Rettung im Mondlicht"/>
<label key="1879061123" value="Instanz: Abwendung eines Kriegs"/>
<label key="1879061565" value="Instanz: Othongroth"/>
<label key="1879062509" value="Instanz: Frodos Bürde"/>
<label key="1879063051" value="Instanz: Hilfe für einen Waldläufer"/>
<label key="1879064582" value="Instanz: Carn Dûm"/>
<label key="1879073446" value="Instanz: Eine Straße durchs Dunkel"/>
<label key="1879073497" value="Instanz: Die Flucht"/>
<label key="1879073540" value="Instanz: Die Zuflucht Edhelion"/>
<label key="1879073579" value="Instanz: Die silbernen Tiefen"/>
<label key="1879076000" value="Offene Instanz: Archet, Neuling"/>
<label key="1879076001" value="Offene Instanz: Thorins Halle, Neuling"/>
<label key="1879076779" value="Thorins Halle"/>
<label key="1879076780" value="Instanz: Das Versteck"/>
<label key="1879077397" value="Privat-Instanz: Tötet den Truchsess."/>
<label key="1879077455" value="Private Instance: Test"/>
<label key="1879078558" value="Instanz: Das Große Hügelgrab"/>
<label key="1879078810" value="Instanz: Das gebrochene Bündnis"/>
<label key="1879080018" value="Instanz: Garth Agarwen"/>
<label key="1879080858" value="Instanz: Thrórs Hammer"/>
<label key="1879081168" value="Instanz: Fornost"/>
<label key="1879082285" value="Instanz: Urugarth"/>
<label key="1879083265" value="Instanz: Feuer und Eis"/>
<label key="1879083267" value="Privat-Instanz: Helegrod"/>
<label key="1879086708" value="Instanz: Das zerbrochene Schwert"/>
<label key="1879087208" value="Instanz: Elendils Grab"/>
<label key="1879087637" value="Instanz: Barad Gularan"/>
<label key="1879088600" value="Privat-Instanz: Das Unredliche Herz"/>
<label key="1879088646" value="Instanz: Der Fluch des Diebesjägers"/>
<label key="1879088729" value="Privat-Instanz: Formelle Beschwerde"/>
<label key="1879088741" value="Instanz: Eichenherzens Macht"/>
<label key="1879088953" value="Instanz: Amarthiels Freunde"/>
<label key="1879092076" value="Instanz: Annúminas' Gärten"/>
<label key="1879092077" value="Instanz: Annúminas' Palast"/>
<label key="1879092078" value="Instanz: Annúminas' Grab"/>
<label key="1879092661" value="Instanz: Das Auge Angmars"/>
<label key="1879092662" value="Instanz: Die Falle"/>
<label key="1879093354" value="Instanz: Mordiriths Untergang"/>
<label key="1879093836" value="Instanz: Der Kopfgeldjäger"/>
<label key="1879094769" value="Instanz: Die Nûrz-Ghâshu-Spalte"/>
<label key="1879095630" value="Instance: The Rift"/>
<label key="1879095631" value="Instance: The Rift"/>
<label key="1879095632" value="Instance: The Rift"/>
<label key="1879095795" value="Instanz: Eine Falle für die Kreatur Gollum"/>
<label key="1879095796" value="Instanz: Gefangene der Freien Völker"/>
<label key="1879095797" value="Instanz: Mordrambor"/>
<label key="1879095798" value="Instanz: Das Angedenken"/>
<label key="1879101527" value="Instanz: Bilwiss-Dorf - Thronsaal"/>
<label key="key:620777475:227652915" value="Offene Instanz: Archet, Neuling"/>
<label key="key:620777480:227652915" value="Offene Instanz: Thorins Halle, Neuling"/>
<label key="key:620777975:227652915" value="Thorins Halle"/>
<label key="key:620778271:227652915" value="Monsterspiel-Instanz: Tötet den Truchsess."/>
<label key="key:620778309:227652915" value="Private Instance: Test"/>
<label key="key:620789385:100438980" value="&lt;u&gt;Barad Gularan&lt;/u&gt;&#10;\qNachdem sie alles Notwendige zusammengetragen haben, um einen schrecklichen Zauberspruch zu binden, ziehen sich die Zauberer von Angmar nach Barad Gularan zurück, um die Befehle ihrer Herrin Amarthiel zu erfüllen. Währendessen suchen die Waldläufer des Nordens, sie daran zu hindern...\q"/>
<label key="key:620789385:109703076" value="&lt;u&gt;Ein wohlgeordneter Geist&lt;/u&gt;&#10;\qDietmar Eichen, der Sohn eines kürzlich verstorbenen Kundigen, sucht nach dem Wissen in der alten Bibliothek seines Vaters. Er möchte die einzelnen Seiten des Katalogs aufspüren, den sein Vater einst angelegt hatte. Doch nun graben Bilwisse in den Höhlen nahe der Bibliothek und könnten schon bald durchbrechen ...\q"/>
<label key="key:620789385:111103604" value="&lt;u&gt;Othrongroth&lt;/u&gt;&#10;\qOthrongroth, das Große Hügelgrab, der älteste und größte Berg der Edain inmitten der Hügelgräberhöhen ... Heimat einiger der schrecklichsten Diener des Hexenkönigs.\q"/>
<label key="key:620789385:115638206" value="&lt;u&gt;Niederlage der Schwarzwolds&lt;/u&gt;&#10;\qAmdirs Niederlage hat den Schwarzwolds das Genick gebrochen, doch noch immer sind nicht alle Teile des Rätsels gelöst ...\q"/>
<label key="key:620789385:121343476" value="&lt;u&gt;Das unredliche Herz&lt;/u&gt;&#10;\qDer Zorn von Langzweig dem Ent wurde geweckt! Die Waldtrolle von Traufenspitz haben sich mit einem Schwarzen Huorn verbündet, der einst von Ents angeleitet wurde. Langzweig ist fest entschlossen, dem bösen Treiben ein Ende zu bereiten ...\q"/>
<label key="key:620789385:125338174" value="&lt;u&gt;Frodos Bürde&lt;/u&gt;&#10;\qIch mache mir Sorgen um Frodo, denn auf seinen Schultern ruht eine große Last. Ich hoffe, dass diejenigen, die ich zu seinem Schutz entsandt habe, erkennen werden, ob sein Geist stark genug ist für die Aufgabe, die ihm zuteil wurde ...\q"/>
<label key="key:620789385:126153652" value="&lt;u&gt;Helegrod&lt;/u&gt;&#10;\qHelegrod ... Ein Zwergenlager im Nebelgebirge, bis zu dem Tag, an dem ein großer Drache kam. Obwohl der Drache längst vergangen ist und das Eis vieler kalter Winter auf den Ruinen lag, gibt es im Norden Gerüchte, die von der Rückkehr eines schrecklichen Schattens berichten.\q"/>
<label key="key:620789385:133737042" value="&lt;u&gt;Haudh Valandil&lt;/u&gt;&#10;\qDie Fürsten von Umbar - von Sauron, dem großen Geisterbeschwörer, unterwiesene Zauberer - wollen in Annúminas Schrecken verbreiten, indem sie die Überreste des seit langem verstorbenen Valandil, des dritten Königs von Arnor, als grausamen Unhold wieder zum Leben erwecken. Nur die Mutigsten der Freien Völker werden ihren bösen Taten ein Ende setzen können ...\q"/>
<label key="key:620789385:134938035" value="&lt;u&gt;Barad Tironn&lt;/u&gt;&#10;\qLaerdan, der dem Einfluss Mordrambors erlegen ist, versucht törichterweise, Amarthiel in Barad Tironn entgegenzutreten, wo sie den Palantír verwenden will, um Narchuil zu finden. Die einzige Hoffnung der Freien Völker besteht darin, dass ihr der Palantír entrissen wird ...\q"/>
<label key="key:620789385:140263525" value="&lt;u&gt;Feste Elendil&lt;/u&gt;&#10;\qDie mit Amarthiel im Bunde stehenden schwarzen Númenorer sind in die Feste Elendil eingedrungen, um in Annúminas Fuß zu fassen, während die Waldläufer des Nordens die Stadt ihrer Väter stürmen und verzweifelt versuchen, sie zu vertreiben.\q"/>
<label key="key:620789385:140499526" value="&lt;u&gt;Thrórs Hammer&lt;/u&gt;&#10;\qDwalin, Fürst von Thorins Halle, hat die Helden von Eriador damit beauftragt, Thorins Hammer aus dem Grab von Skorgrím zu bergen, wo die Grimmhands ihn als Zeichen ihres Sieges über Durins Volk zurückgelassen haben …\q"/>
<label key="key:620789385:140499528" value="&lt;u&gt;Die Tore von Carn Dûm&lt;/u&gt;&#10;\qMit der Schriftrolle der Bergmenschen wurde ein Schlüssel zu den Toren von Carn Dûm geschmiedet. Jetzt müssen die Helden von Eriador und Lorniel, Tochter von Golodir, die Tore der Eisernen Festung durchschreiten und den Waldläufer aus den Fängen von Mordirith, Truchsess von Angmar, befreien ...\q"/>
<label key="key:620789385:14105218" value="&lt;u&gt;Abwendung eines Kriegs&lt;/u&gt;&#10;\qDer Waldläufer Langlas bereitet sich auf eine Rettungsmission vor. Er plant, den Elbenprinzen Avorthal aus den Klauen der verräterischen Grimmhands zu befreien ...\q"/>
<label key="key:620789385:145444197" value="&lt;u&gt;Der Mut eines Waffenmeisters&lt;/u&gt;&#10;\qMosal-ruk, Anführer der Orks in der Feste Cyrn, zieht seine Streitmacht zusammen, um die Eglain in den Einsamen Landen zu zerschmettern und nach Osten ins Breeland vorzustoßen. Henning Rennfort, ein Waffenmeister auf der Seite des Guten, steht mit seinen Verbündeten bereit, um die orkische Kriegsmeute zurückzuschlagen ...\q"/>
<label key="key:620789385:146692621" value="&lt;u&gt;Carn Dûm&lt;/u&gt;&#10;\qCarn Dûm, die Hauptstadt Angmars, ehemals Bollwerk des Hexenkönigs. Angmars Schatten ist in Gestalt des Falschen Königs, Mordirith, Truchsess von Angmar, zurückgekehrt.\q"/>
<label key="key:620789385:148695075" value="&lt;u&gt;Hilfe für einen Waldläufer&lt;/u&gt;&#10;\qAmdir, der immer schneller in die Schatten der Geisterwelt stürzt, hat bereits zwei von seiner Sippe getötet. Jetzt dürstet es ihn nach dem Blut eines Dritten ...\q"/>
<label key="key:620789385:148910261" value="&lt;u&gt;Das gebrochene Bündnis&lt;/u&gt;&#10;\qDer Waldläufer Saeradan hat von einer Verschwörung von Scharrers Mannen erfahren. Diese wollen mit den Orks in den nördlichen Breefeldern ein Bündnis schließen. Nun setzt Saeradan alles daran, die Verbündeten zu entzweien, noch bevor ihr Pakt geschlossen wurde ...\q"/>
<label key="key:620789385:15380674" value="&lt;u&gt;Rothpass&lt;/u&gt;&#10;\qDer Aridfürst Ivar verbreitet Verderbtheit in Agamaur, dem Rotsumpf, indem er das Böse dorthin bringt, um den Willen Angmars zu befolgen ...\q"/>
<label key="key:620789385:153962948" value="&lt;u&gt;Die Rückeroberung der Wetterspitze&lt;/u&gt;&#10;\qWetterspitze ... einst Wachturm der Dúnedain, ist nun Zufluchtsort der Orks. Candaith der Waldläufer will ihren Stützpunkt in den Wetterbergen zerschlagen ...\q"/>
<label key="key:620789385:156314804" value="&lt;u&gt;Eine formelle Beschwerde&lt;/u&gt;&#10;\qDer Versuch, eine formelle Beschwerde im Namen des Glasbläsers Hob Hügelbraue einzureichen, führte zu einer gewalttätigen Auseinandersetzung mit den Männern des Hauptmanns. Es wird Zeit, die Raufbolde in ihre Schranken zu weisen ...\q"/>
<label key="key:620789385:156549379" value="&lt;u&gt;Gefangene der Freien Völker&lt;/u&gt;&#10;\qIm Tagebuch von Sara Eichenherz ist der Weg in die Ruinen von Delossad beschrieben, das früher zu besseren Zeiten Sithad hieß. Hierhin hat die Suche nach Narchuil geführt, aber zu welchem Zweck? Was haben diese verwitterten Steine gesehen ...?\q"/>
<label key="key:620789385:159616245" value="&lt;u&gt;Die Verteidigung von Schragen&lt;/u&gt;&#10;\qDie kleine Stadt Schragen ist das Einzige, was zwischen den Orks von Angmar und dem Breeland im Süden liegt. Halbarad, Waldläufer des Nordens, schart Helden um sich, mit denen er ein drohendes Massaker in Schragen verhindern will ...\q"/>
<label key="key:620789385:159881209" value="&lt;u&gt;Die Pflicht eines Wächters&lt;/u&gt;&#10;\qDie Stadt Schragen wird von Orks aus Angmar belagert. Einer der Wächter von Schragen, Seibold Radmacher, hat die Bewohner und ihre Verbündeten aus dem Süden zusammengerufen, um die Stadt gegen die plündernden Horden zu verteidigen ...\q"/>
<label key="key:620789385:161760089" value="&lt;u&gt;Ein Lied für das Publikum&lt;/u&gt;&#10;\qIn der Hoffnung auf neues Material zum Komponieren eines Liedes hat der Barde Peter Preskott junge Abenteurer angeworben. Sie sollen den Hobbit Leander Unterberg dabei unterstützen, einige Dinge wiederzuerlangen, die ihm von einer Räuberbande gestohlen wurden, die in ganz Breeland verstreut ist ...\q"/>
<label key="key:620789385:17941376" value="&lt;u&gt;Die Falle&lt;/u&gt;&#10;\qDie Waldläufer des Nordens haben erfahren, dass Mordrambor, ein schwarzer Númenorer, der stark unter dem Einfluss Amarthiels steht, mit kleinem Gefolge nach Haudh Elendil reist. In der Hoffnung, Mordrambor zu ergreifen, legen die Waldläufer einen Hinterhalt ...\q"/>
<label key="key:620789385:179694421" value="&lt;u&gt;Des Barden Hoffnung&lt;/u&gt;&#10;\qMehrere Bewohner der belagerten Stadt Schragen suchen Schutz in nahe gelegenen Höhlen, in der Hoffnung, die Belagerung zu überstehen. Die Orks jedoch sind des Verstecks der Stadtbewohner gewahr geworden. Nun liegt es an der Bardin Laura Putnam und ihren Freunden, sie zu warnen ...\q"/>
<label key="key:620789385:181888370" value="&lt;u&gt;Eine Straße durchs Dunkel&lt;/u&gt;&#10;\qIn einem beunruhigenden Brief ist von Unruhen außerhalb des Auenlandes zu lesen. Dies veranlasst einen Hobbit, sich auf die weite und gefährliche Reise nach Archet zu begeben ...\q"/>
<label key="key:620789385:183124382" value="&lt;u&gt;Das geborstne Schwert&lt;/u&gt;&#10;\qDie Zeit von Isildurs Erbe steht kurz bevor. Der letzte Silithar wurde gefunden, und so gab Elrond den Befehl, das Schwert Narsil wieder zusammenzufügen. Narsil, das einst den Einen Ring von Saurons Hand geschnitten hatte, soll nun als Andúril, die Flamme des Westens, wiedererstrahlen ...\q"/>
<label key="key:620789385:185499447" value="&lt;u&gt;Angriff auf Rath Teraig&lt;/u&gt;&#10;\qDie vereinten Truppen von Fürst Dwalin von Thorins Halle und Dorongúr Weißdorn von Duíllont bereiten einen Angriff auf die Bilwiss-Armee bei Rath Teraig vor ...\q"/>
<label key="key:620789385:192939781" value="&lt;u&gt;Die letze Zuflucht&lt;/u&gt;&#10;\qUm Durins nach Rache verlangendem Volk zu entgehen, haben sich Skorgríms Grimmhands in ein altes Zwergenlager hoch oben in den Pässen des Nebelgebirges zurückgezogen. Dort schmieden sie bereits Pläne für den Tag ihrer Rückkehr, der immer näher rückt, wenn man ihrem Tun nicht ein für alle Mal ein Ende bereitet ...\q"/>
<label key="key:620789385:196352805" value="&lt;u&gt;Der Fluch des Diebesjägers&lt;/u&gt;&#10;\qEine scheinbar einfache Aufgabe hat sich als gefährliches Unterfangen herausgestellt: uralte Dúnedain-Relikte aus den Händen von Grabräubern zu entwenden. Die Diebe werden den Waldläufern und ihren Verbündeten die Schätze nicht kampflos überlassen ...\q"/>
<label key="key:620789385:197377268" value="&lt;u&gt;Ein Dieb in der Nacht&lt;/u&gt;&#10;\qDer Hobbit-Schurke Atherol Tuk hat erfahren, dass einige vom Großen Volk, die im Südviertel des Auenlandes für Ärger gesorgt haben, einen Überfall auf das Land von Bauer Maggot vorhaben und seine Pilze stehlen wollen. Atherol hat nicht vor, die Hobbit-Pilze den Menschendieben zu überlassen ...\q"/>
<label key="key:620789385:19890162" value="&lt;u&gt;Die silbernen Tiefen&lt;/u&gt;&#10;\qThorin Eichenschild macht sich daran, zum Einsamen Berg aufzubrechen. Einige haben sich versammelt, um ihm viel Glück auf seiner Reise zu wünschen ...\q"/>
<label key="key:620789385:202833532" value="&lt;u&gt;Der verborgene Pfad&lt;/u&gt;&#10;\qEine uralte böse Macht, eine Verderbtheit in der Natur Mittelerdes, droht, ihr heimtückisches Gift in den Trollhöhen zu verbreiten. Dieses Böse muss gestoppt werden, bevor es gegen das verborgene Bruchtal in Stellung gebracht werden kann.\q"/>
<label key="key:620789385:205906597" value="&lt;u&gt;Angedenken&lt;/u&gt;&#10;\q'Zu viele Dúnedain sind bereits bei Überfällen durch einen entfernt verwandten Gefolgsmann gefallen. Es gibt Zeit zu trauen, aber diese Zeit ist erst dann gekommen, wenn die Waffenmeisterin von Angmar ihren Ring - Narchuil - geborgen haben sollte ...\q"/>
<label key="key:620789385:21619996" value="&lt;u&gt;Der Nachlass eines Kundigen&lt;/u&gt;&#10;\qDer Elben-Kundige Isferon hat von seinem Freund Berenin ein Geschenk erhalten, bevor dieser über das Meer entschwand. Dieses Geschenk ist jedoch hinter einem Rätsel verborgen. Erst wenn dieses Rätsel gelöst ist, wird sich das Geschenk offenbaren ...\q"/>
<label key="key:620789385:216223236" value="&lt;u&gt;Ein Auftrag für einen Schurken&lt;/u&gt;&#10;\qDas legendäre Schwert Medhrod wurde von den Halborks von Naerost gestohlen. Es wurde einst von einem großen Helden geführt, der die Große Oststraße verteidigte. Paula Braunlock, eine wohlbekannte Hobbit-Diebin, schart nun Verbündete um sich, um den Dieben das Schwert zu stehlen ...\q"/>
<label key="key:620789385:230006418" value="&lt;u&gt;Der Kopfgeldjäger&lt;/u&gt;&#10;\qBasilius Gummitsch hat Abenteurer aus ganz Eriador verpflichtet, die Raufbolde und Grabräuber Evendims der Gerechtigkeit zuzuführen, doch nun hat Kunibert Sprunt, ein berüchtigter Grabräuber, selber ein Kopfgeld auf die Jäger des Schlichters ausgesetzt ...\q"/>
<label key="key:620789385:230273044" value="&lt;u&gt;Eichenherzens Macht&lt;/u&gt;&#10;\qIn einem rätselhaften Brief bat die geheimnisvolle Sara Eichenherz ihre Befreier, sie an den Toren von Barad Gularan zu treffen, der uralten Zuflucht des Hexenkönigs von Angmar. In der Hoffnung, dem Geheimnis der alten Frau auf die Spur zu kommen, willigte Golodir ein ...\q"/>
<label key="key:620789385:233393896" value="&lt;u&gt;Ein Auftrag für einen Jäger&lt;/u&gt;&#10;\qEin bösartiger und gefährlicher Wolf, der Gelbfang genannt wird, durchstreift den Alten Wald und greift immer wieder Reisende auf der Großen Oststraße an. Die erfahrene Jägerin Gertie Leine hat es sich zur Aufgabe gemacht, den Wald von dieser schrecklichen Gefahr zu befreien ...\q"/>
<label key="key:620789385:240047395" value="&lt;u&gt;Glinghant&lt;/u&gt;&#10;\qGlinghant, die Gärten Annúminas' - einst ein Ort großer Schönheit, nun zugewuchert und verfallen. Die grausamen Geister haben die stehenden Gewässer der Gärten verdorben, und böse Menschen sind ihnen zu Diensten ...\q"/>
<label key="key:620789385:244759253" value="&lt;u&gt;Amarthiels Hoffnung&lt;/u&gt;&#10;\qDie Waldläufer des Nordens vermuten, dass Amarthiel, die Waffenmeisterin Angmars, nach Annúminas gekommen ist - eine Vermutung, die durch die Warnung des Elben Laerdan gestützt wird. Die Waldläufer bereiten sich nun darauf vor, in die Ruinenstadt einzudringen und Amarthiels üble Pläne zu durchkreuzen ...\q"/>
<label key="key:620789385:246990133" value="&lt;u&gt;Ein Auftrag für einen Jäger&lt;/u&gt;&#10;\qDie Jägerin Gertie Leine hat erfahren, dass sich ein Rudel Warge auf dem Weg ins Auenland befindet. Sie hat die besten Jäger dazu gewonnen, die bösartigen Warge zu jagen und zu töten, bevor sie bei den Bewohnern des Auenlandes, den Hobbits, Unheil anrichten können ...\q"/>
<label key="key:620789385:249034316" value="&lt;u&gt;Elendils Grab&lt;/u&gt;&#10;\qRespekt, das, was Gwindeth sich am meisten gewünscht hatte, hat den Einzug in das Grabmal von Elendil gewährt, dem Letzten der Silithar. Doch mit den zurückweichenden Fluten kamen Räuber und Diebe, und das Grab lag ihnen offen ...\q"/>
<label key="key:620789385:253214051" value="&lt;u&gt;Das Dunkel lichtet sich&lt;/u&gt;&#10;\qStreicher und die Waldläufer verfolgen ihren gefallenen Bruder zum Lager der Schwarzwolds, aber nicht alles ist so, wie es scheint ...\q"/>
<label key="key:620789385:264040680" value="&lt;u&gt;Feuer und Eis&lt;/u&gt;&#10;\qElrond der Halbelb fürchtet, dass die verbliebenen Nazgûl mit der Ünterstützung des Aridfürsten Drûgoth versuchen, den gefrorenen Leichnam des uralten Drachen Thorog als Unhold auferstehen zu lassen. Es bleibt nicht viel Zeit, ihre finsteren Pläne zu durchkreuzen.\q"/>
<label key="key:620789385:268174811" value="&lt;u&gt;Die Flucht&lt;/u&gt;&#10;\qEine zufällige Begegnung mit Räubern, die entlang der Straße lauerten, führte ihn in Gefangenschaft. Doch Hilfe ist vielleicht schon auf dem Weg ...\q"/>
<label key="key:620789385:31055636" value="&lt;u&gt;Skorgríms Gruft&lt;/u&gt;&#10;\qFürst Dwalins Untersuchungen haben den Verrat der Grimmhands zutage gefördert. Während Durins Volk sich bereitmacht, die Grimmhands aus Thorins Halle zu vertreiben, sammelt Dwalin seine Truppen, um eine viel finsterere Bedrohung aufzuhalten ...\q"/>
<label key="key:620789385:41063900" value="&lt;u&gt;Mordiriths Untergang&lt;/u&gt;&#10;\qErmutigt durch Dúnachar, das Elrond aus Bruchtal ihm geschenkt hat, bereitet Golodir sich darauf vor, Carn Dûm anzugreifen und das Schwert in das unsichtbare Herz Mordiriths, des mörderischen Truchsesses von Angmar, zu bohren. Mut mag Hoffnung bringen, doch Durst nach Rache könnte den Untergang bedeuten ...\q"/>
<label key="key:620789385:41766322" value="&lt;u&gt;Mordrambor&lt;/u&gt;&#10;\qEs ist soweit. Vor Wut über Mordrambors gemeinen Verrat an Laerdan ist der Waldläufer Calenglad entschlossen, den Schwarzen Númenorer zu stellen, um zu erfahren, wo sich der Ring von Amarthiel befindet ...\q"/>
<label key="key:620789385:46644709" value="&lt;u&gt;Bilwiss-Dorf, Thronsaal&lt;/u&gt;&#10;\qIn den dunkelsten Tiefen des Bilwiss-Dorfes, im Herzen des Bilwiss-Königreichs, wo es von der elenden Brut nur so wimmelt, war der Thronsaal des Großen Bilwiss. Lange Zeit waren die Bewohner des Bilwiss-Dorfes ohne Anführer, aber als sich der Schatten im Osten erhob und seine Helfer zu den Waffen rief, hat ein neuer Anführer den Umhang des Großen Bilwiss umgelegt .../q/n"/>
<label key="key:620789385:49157380" value="&lt;u&gt;Rettung im Mondlicht&lt;/u&gt;&#10;\qAvorthal wurde vom Lager der Grimmhands zu einem Schiff gebracht, das zu einem unbekannten Hafen im Norden auslaufen soll. Nur durch seine Rettung kann man den Frieden in Ered Luin aufrechterhalten ...\q"/>
<label key="key:620789385:66867572" value="&lt;u&gt;Angriff auf Archet&lt;/u&gt;&#10;\qÉogan und die Schwarzwolds unternehmen erneut Anstrengungen, um Mundo Sackheim-Beutlin für die geheimnisvollen Schwarzen Reiter zu sichern ...\q"/>
<label key="key:620789385:72783710" value="&lt;u&gt;Garth Agarwen&lt;/u&gt;&#10;\qGarth Agarwen ... Die Ruinen einer alten Festung von Rhudaur, nunmehr überrannt von der Verderbtheit und einer bösen nekromantischen Macht aus Angmar. Die Konfrontation mit der schrecklichsten aller Mächte steht noch bevor.\q"/>
<label key="key:620789385:79092434" value="&lt;u&gt;Die Rache der Bilwisse&lt;/u&gt;&#10;\qDie Bilwisse des Grambergs haben ihre Niederlage gegen das Auenland-Volk nie verwunden. Ihre Suche nach Rache hat sie ein weiteres Mal hierher geführt ...\q"/>
<label key="key:620789385:85106791" value="&lt;u&gt;Othrongroth&lt;/u&gt;&#10;\qIn den Tiefen von Othrongroth, dem Großen Hügelgrab, wird eine unheilige Allianz geschmiedet. Sie könnte das Ende von Eriador bedeuten ...\q"/>
<label key="key:620789385:86837640" value="&lt;u&gt;Ein Geschenk für den Norden&lt;/u&gt;&#10;\qDer Steintroll des Binsenmoors ... eine schreckliche Sagengestalt durchstreift das Moor, von den Zwergen, die sie fangen wollen, in wütende Raserei versetzt ...\q"/>
<label key="key:620789385:96611396" value="&lt;u&gt;Die Standarte eines Hauptmanns&lt;/u&gt;&#10;\qZwerge aus dem Haus der Grimmhands haben in den Ruinen der Feste Galumar Zuflucht gefunden und bedrohen die Minen der Langbärte von Othrikar. Jarl Kupferklammer schart die Tapfersten der Tapferen um sich, um der Bedrohung durch die Grimmhands zu begegnen ...\q"/>
<label key="key:620789385:97841122" value="&lt;u&gt;Die Zuflucht Edhelion&lt;/u&gt;&#10;\qDie Zuflucht von Edhelion wurde von Zwergen und Bilwissen unter dem Kommando des furchtbaren Skorgrím Grimmhand angegriffen ...\q"/>
<label key="key:620789385:99352885" value="&lt;u&gt;Eine Falle für die Kreatur&lt;/u&gt;&#10;\qTristan, ein Jäger aus Tâl Bruinen, glaubt, der heimtückischen Kreatur, die die wenigen noch verbliebenen Bewohner der Region in Angst und Schrecken versetzt, eine Falle stellen zu können. Die Kreatur war jedoch bislang auf der Hut und hat sich als gerissener Gegner erwiesen ...\q"/>
</labels>
