<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><labels locale="ru">
<label key="1879064034" value="Воитель"/>
<label key="1879064035" value="Рыцарь"/>
<label key="1879064036" value="Менестрель"/>
<label key="1879064037" value="Хранитель мудрости"/>
<label key="1879064038" value="Страж"/>
<label key="1879064039" value="Взломщик"/>
<label key="1879064040" value="Охотник"/>
<label key="key:620768662:209557171" value="Воители - прирожденные бойцы, не знающие устали в битве. Их боевой пыл позволяет им с нарастающей мощью наносить врагу удар за ударом. Они превосходно сражаются в ближнем бою, а их тяжелые доспехи выдерживают значительный урон. &lt;li&gt;Роль: Атака области / Атака цели&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Воителю приходится постоянно выбирать, что важнее - собственная жизнь или победа в бою. Охваченный боевым пылом, он забывает о защите, но при этом наносит огромный урон врагу или целой группе врагов.&lt;/li&gt;"/>
<label key="key:620768705:209557171" value="Рыцари - опытные предводители, чье присутствие усиливает союзников. Их боевые кличи вселяют страх в сердца врагов и воодушевляют друзей. &lt;li&gt;Роль: Усиление друзей / Призыв спутников&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Рыцарь в тяжелых доспехах как никто усилит мощь отряда, а потому ему рады в любом братстве. Кроме того, достигнув определенного уровня, рыцарь получает возможность призвать себе на помощь герольда, а также обретает способность возвращать к жизни павших соратников.&lt;/li&gt;"/>
<label key="key:620768726:209557171" value="Менестрели искусно поддерживают боевой дух союзников и вселяют в их сердца храбрость, вдохновляя на подвиги. С помощью древних баллад и сказаний они сдерживают натиск сил Тьмы и помогают соратникам. &lt;li&gt;Роль: Исцеление&lt;/li&gt; &lt;li&gt;От менестреля часто зависит судьба братства, ведь он может излечить даже самые страшные раны. Кроме того, некоторые его песни способны наносить врагам урон Светом.&lt;/li&gt;"/>
<label key="key:620768749:209557171" value="Хранители мудрости стараются сохранить и преумножить древние знания. Вооружившись ими, они могут запутывать и оглушать противников или защищаться от темных козней Врага. Помимо этого, хранители мудрости знают языки зверей и способны призывать их на помощь. &lt;li&gt;Роль: Выведение врага из строя / Призыв спутников&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Хранители мудрости прекрасно контролируют ход битвы с многочисленными врагами, временно выводя противников из строя и не давая им атаковать. Они взывают к силам природы Средиземья, но увы - воззвания эти истощают их волю и, временами, боевой дух. Потому-то хранители мудрости и призывают на помощь зверей, способных принять удар врага на себя.&lt;/li&gt;"/>
<label key="key:620768766:209557171" value="Стражи - защитники слабых и обиженных. Они способны выдерживать сильнейшие удары и давать противнику достойный отпор. Истинный страж всегда находится в первых рядах сражения, живым щитом заслоняя соратников от вражеских атак. &lt;li&gt;Роль: Танк&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Тяжелые доспехи и великолепные навыки защиты позволяют стражу биться с чудовищами, при виде которых иной герой пал бы духом. Кроме того, стражи могут отвлекать внимание врагов на себя.&lt;/li&gt;"/>
<label key="key:620768787:209557171" value="Взломщики - мастера скрытности и обмана. У них всегда наготове множество коварных уловок. Они могут ошеломить противника ловким и неожиданным приемом, обеспечив союзникам необходимое преимущество. &lt;li&gt;Роль: Ослабление врагов&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Главная задача взломщика - лишить врага возможности сражаться в полную силу. Это единственный класс, который может с высокой долей вероятности начинать комбо-приемы - мощные групповые атаки - а потому ему будет радо любое братство.&lt;/li&gt;"/>
<label key="key:620768801:209557171" value="В полях и лесах охотники чувствуют себя как рыба в воде, и в обращении с луком им нет равных. Они умеют вести соратников короткими тайными тропами и расставлять врагам ловушки. Сильнее всего охотники в дальнем бою, но при необходимости могут защищать свою жизнь с мечом в руках. &lt;li&gt;Роль: Атака&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Охотник способен легко расправиться с одиночным врагом как на расстоянии, так и в ближнем бою. Издалека он разит противника смертоносными стрелами. Если же врагу удается подойти вплотную, охотник может быстро добить его точным ударом клинка.&lt;/li&gt;"/>
</labels>
