<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><labels locale="fr">
<label key="1879064034" value="Champion"/>
<label key="1879064035" value="Capitaine"/>
<label key="1879064036" value="Ménestrel"/>
<label key="1879064037" value="Maître du savoir"/>
<label key="1879064038" value="Gardien"/>
<label key="1879064039" value="Cambrioleur"/>
<label key="1879064040" value="Chasseur"/>
<label key="key:620768662:209557171" value="Le Champion est le guerrier par excellence, infatigable au combat. Sa ferveur lui permet de mener des attaques de plus en plus puissantes.&#10;&#10;Le Champion excelle au combat au corps à corps et peut absorber les attaques avec sa lourde armure. &lt;li&gt; Rôle : Dégâts de zone / Dégâts par seconde &lt;/li&gt; &lt;li&gt; Le Champion sacrifie une partie de sa capacité à survivre pour la capacité d'infliger des dégâts importants à plusieurs ennemis. Bien qu'il soit lourdement armé quand il n'est pas en mode ferveur, c'est quand il entre dans cet état qu'il inflige le plus de dégâts, à un ou plusieurs ennemis. &lt;/li&gt;"/>
<label key="key:620768705:209557171" value="Le Capitaine est un meneur exceptionnel, une présence autoritaire qui renforce ses alliés. Ses cris de bataille sèment la peur au cœur de ses ennemis, tandis que ses alliés sont galvanisés par son étendard. &lt;li&gt;Rôle : Renforcement / Créatures apprivoisées &lt;/li&gt; &lt;li&gt; Le Capitaine en armure possède certaines des améliorations les plus puissances des héros de la Terre du Milieu, ce qui fait de lui un élément clé de chaque Communauté. Sa capacité à appeler son Hérault, à des niveaux supérieurs, plus sa capacité à ramener des héros vaincus au combat, en font un membre précieux du groupe. &lt;/li&gt;"/>
<label key="key:620768726:209557171" value="Le Ménestrel sait soutenir le moral de ses amis et leur inspirer de hauts faits d'armes. Il utilise sa connaissance des chants et du savoir anciens pour repousser les forces des ténèbres et être une source d'inspiration permanente pour ses compagnons. &lt;li&gt;Rôle : Soigneur &lt;/li&gt; &lt;li&gt;Le Ménestrel est doué pour soutenir la vitalité des héros de la Terre du Milieu. Il est également capable d'infliger des dégâts à ses ennemis en utilisant ses attaques de lumière sous forme de chants de pouvoir. &lt;/li&gt;"/>
<label key="key:620768749:209557171" value="Perpétuellement en quête de nouvelles connaissances, le Maître du savoir est le gardien de la sagesse ancestrale, qu'il utilise pour semer la confusion dans les rangs adverses et se protéger contre les vils pouvoirs de l'Ennemi. &lt;li&gt;Rôle : Contrôle des masses / Créatures apprivoisées &lt;/li&gt; &lt;li&gt; Le Maître du savoir est le maître incontesté du contrôle des foules, avec la capacité de piéger les créatures pour les empêcher de nuire à ses alliés. Il possède nombre de compétences invoquant les pouvoirs du monde naturel de la Terre du Milieu, mais cela entame sa volonté et donc son Moral. C'est pourquoi il doit s'appuyer sur ses créatures apprivoisées pour le protéger. &lt;/li&gt;"/>
<label key="key:620768766:209557171" value="Le Gardien est un protecteur des faibles, un défenseur des Petites Gens. Il est capable d'encaisser des coups puissants et de riposter avec autant de force. Le véritable Gardien se tient à l'avant de la bataille, protégeant ses alliés des coups de leurs ennemis. &lt;li&gt;Rôle : Tank &lt;/li&gt; &lt;li&gt;Le Gardien porte une armure lourde et se spécialise dans les compétences défensives, ce qui lui permet d'affronter des créatures qui décourageraient d'autres héros. Il possède aussi la capacité de détourner l'attention que les ennemis portent sur ses alliés et sur lui-même. &lt;/li&gt;"/>
<label key="key:620768787:209557171" value="Le Cambrioleur est un maître de la discrétion et de l'égarement. Il est capable de confondre ses ennemis avec toute une panoplie de tours astucieux et troublants. Il excelle aussi à attaquer depuis l'ombre, ce qui lui permet de prendre ses ennemis par surprise. &lt;li&gt;Rôle : Affaiblissement &lt;/li&gt; &lt;li&gt;Le rôle du Cambrioleur est de priver les monstres de leur capacité à infliger des dégâts et à attaquer à pleine puissance. Seule classe qui puisse créer des manoeuvres de communauté (attaques de groupe très efficaces) de manière fiable, son rôle dans les groupes est très recherché. &lt;/li&gt;"/>
<label key="key:620768801:209557171" value="Le Chasseur est un maître de la forêt et de la nature, inégalable à l'arc. Il utilise ses compétences de survie afin de guider ses compagnons et de poser des pièges contre ses ennemis. Il est plus à l'aise dans les attaques à distance, mais peut se défendre au corps à corps si besoin est. &lt;li&gt;Rôle : Atomiseur &lt;/li&gt; &lt;li&gt; Le Chasseur est capable d'infliger des dégâts importants à un ennemi unique, aussi bien à distance qu'au corps à corps. A portée d'arc, il peut décocher des traits mortels qui infligent de forts dégâts à chaque cible. Quand l'ennemi isolé parvient enfin à l'engager au corps à corps, le Chasseur est bien équipé pour porter le coup de grâce avec ses talents de combattant. &lt;/li&gt;"/>
</labels>
